爬山撚真係on9，又搞獅子山，有咩事真係唔低可憐

挂d咁嘅野有撚用咩，一次新奇、二次就on99啦